為何英超曼聯輸給英冠

對手太勁，樓豬識乜

收嗲啦

廢囉

廢囉on9

btw 聯賽盃 爆冷好正常

唔見李城爆到